致和理非：對戰只有成敗，沒有正邪

每一個勝利者都會話自己係正義之師
文宣一定會話勝利者用愛感動全部人所以贏
又會不停唱對家係幾撚咁邪惡
於是搞撚到晌香港和平慣嘅大部份人以為真係可以用愛與和平感動對家

但係世界唔撚係咁運作架
贏就係贏，如果你企果邊最尾贏左，唔撚好以為正義一方最尾愛感動天
而係有一個信念感動左一堆人
而呢堆人願意為左呢個信念去做一啲大家都唔願意做嘅黑暗野咋

政權越邪惡，需要注入去嘅黑暗就越深，根本就無可避免
如果用正派手法可以搞得掂，就唔撚使大家咁頭痕
甚至好似今日咁，我地大家行到呢一步，林奠都仲係一副 “睬你都戇鳩” 你態度
你覺得鳩示威鳩坐一回佢就會突然良心發現之後軟化？

絕對唔撚會呀！

到最尾如果今日打嘅不合作牌都唔掂
最後就只能用唔同嘅方法同手段
尋找對方最深層嘅恐懼
你可以話係白色恐怖，可以話好暴力
但請你記住，你已經無撚晒計，先會有義士去揹起大家都唔想面對嘅黑暗

我唔會講不割蓆

我會講：榮耀歸於香港

的確大部分自稱中立嘅香港人都係勝利球迷兼欺善怕惡

pish

P牌又開post 分化
大家細心，文中有簡體字

你係唔係無睇內文？
我地根本無本錢分化